如果福建佬係北角聚集，大家千祈唔好著白衫然後攻擊警察

真係唔想見到黑警受到白衫人無故攻擊

千祈唔好著白衫，然後向黑警掟磚或者攻擊警察。

推

冇人想去北角
冇人想去北角
冇人想去北角！

可能聲東擊西，其實係去荃灣

推你老母
都話唔入北角
咪撚on9

垃圾po

隨便負評